如果

如果法案通過
係一個里程碑

希望大家聽朝早八點
為所有香港犧牲嘅手足默哀一分鐘

REMIND：「革命尚未成功，手足仍須努力。」

光復香港
時代革命

香港獨立
主權在港

如果法案通過
文宣飯都唔駛食
要不停傳福音

企係黨地車門度默哀

好
點都搵個時間做